自學IT講就易...

睇完都唔係幾明

你廢啫

又係你
次次都係你
屌你老尾我係唔係得罪你呀
點解係連登日日都見到你
依家連我開個POST都要比你笑
天呀

bot 嚟

What is design pattern, write clean code, reads-ability, usability, project possibility research, system development cycle, OOP, MVC, MVVC?

You know what’s the different now?

點解咁多人講自學做programmer
現實中又有幾多個真係學得成?

以前學Class A B C都學餐死
仲要計subnet
打CODE仲難

MVC MVVC未聽過

我都係自學一條友寫驚 樓主唔好放屁

整左8個月左右
舊年開始自學Unity + Blender
想整隻類似Power stone 2 的game 多多指教

啲對白熟囗熟面

而家先學做無用, 將來都會outsource比外國

既然你學過network
點解唔專做番network要轉programming?

想整game玩下

打code 先係最易，如果work到就得

一睇到堆Code就覺得好毒

我諗係 MVVM

你做唔到就唔好覺得話難

out source咗好多年，又唔見得歐美地區嘅programmer全部無工做，out source晒去印度或其他平嘅地方。就算香港要做IT都依然搵到野做，唔見得全部返晒大陸。

老土講句 無野係無用，學左係你嘅無人搶得走

整啦，有咩問題即管問

我會覺得由BA位入門, 做個吹水PM仲好